熱烈慶祝龍門冰室終於全線執笠

1. 龍門自退出黃色經濟圈後 可視同藍店
2. 佢告身負暴動手腳誹謗
3. 用大陸茶葉
4. 佢五仁月餅完能左中秋都未比到人
5. Medium rare中式牛柳
6. 杜汶澤都話難食
杜生唔小心爆左佢覺得龍門好難食

21：30 黃藍是政見 好食是良知

我已經買定靚香檳，七日後去龍門門口開黎慶祝，有無手足一齊？到時會播JJ張名曲

真

支持樓主

七日後 荃灣龍門門口 約定你

時雨狗呢。

佢老母墳頭條骨比老鳳叼走左去咬 而家忙緊去捉返老鳳狗

CCTOY最開針

用東江水嗰度最仆街，迫幾多手足不知不覺飲左都唔知

起底勿回

有無人睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈？

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

仲搵渣打借貸
手足一早罷用左

多謝幫我宣傳我之前已經誠懇呼籲大家祝賀屯門冰室執笠

店內空氣都係支那吹落黎
我畀錢入黎食 逼我吸支那空氣 對唔對得住手足？

會員編號：#261505
會員註冊日期：2019/6/14
入 LIST 原因：稱「睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈，人地處處忍讓無打死過人」，又對當地示威者冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2021/2/28 23:14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

尖沙咀係最後一間分店？

你回左勁柒

仲有荃灣沙田

但沙田之前已經欠租

回

記得你條撚樣喺度吹奏撚廚哥

起左底 發現五毛

同體育有咩關係？

樓主pin呢個

熱血時報

最強頻道

#23 咪Po撚左 delay成咁學咩人追擊啊傻閪

起樓主底 block 得

波台戇鳩仔

笑死無撚用個腦嘅下場

你喺波台留言 咪一樣係戇鳩仔

利申係

拉

其他都當認同你

頭2 你都on99

熱血時報？

冇龍門 食空姐牛肉飯囉

推。

支持

佢哋成班傻閪腥會然學人追擊

hello 五毛

仲未玩夠？

佢同David仔互含過

#6

我只係講事實無所謂 你損失

呢度波台

已封鎖會員 你點知的

咁都一樣值得慶祝 唔一定要全部同意我

等我去買個美心蛋糕去賀佢執笠先

佢地五毛大軍黎
我引用深黃杜汶澤講既野佢地都屈我毛

無所謂 你損失

終於執笠

未撚食過

美心勁黃 張侵條唔配擁有

乜你真係覺得黃店係唔用大陸野...？

Passion Prime

呢個post真係群魔亂舞，五毛篤五毛灰

終於汁晒。恭喜

係 全世界都係五毛 得你唔係

下星期約定你去龍門門口開香檳

佢幫Lunch哥含過撚

龍門藍

誤判

維穩費唔係咁賺

我都係五毛

推

大把黃店用大陸嘢啦 唔通唔洗食咩

果然愛國愛港
咁點解你地要批鬥港鐵查飛職員？唔通唔洗食咩
點解要罷食美心？ 唔通唔洗食咩
點解唔食富臨？ 唔通唔洗食咩
點解唔用中銀？ 唔通唔洗儲錢咩

比錢大陸洗